加國外交部：加拿大嚴重擔憂人大以進一步限制 政治參與的目的去全面修訂香港選舉制度

ATNASGDW

你無撚野呀

上連登要帶腦